好女唔做COSPLAYER 好仔男不溝COSPLAYER

各位係COSPLAY圈子到生存既八婆與狗公
試下唔好係連登同高登當係你地個垃圾婊版開POST

你地班柒頭肯返去你個單機FB玩私仇未呀

好女唔玩COSPLAY
好人好者唔做攝

無人想知你地堆借刀呀
返你地自己個毒撚群慢慢批鬥啦

COSPLAYER個朵早就臭曬架啦
唔好再戇鳩鳩FF你地對外印象有幾良好呀知唔知呀

老老豆豆，我ex有接觸過cosplayer, 佢都話啲人性格好怪同好亂

乜都要全世界遷就自己

有冇LINK呀ching

知道cos D野多係唔會想再玩cos
同真係識影相既人唔會做攝

agger
cosplay嗰班人講野同諗野真係好怪

冇LINK呀ching

開個post都唔比=.=惡撚過cc台d港毒狗

此Po必火

啱牙

負皮 COSPLAYER?

借位徵個桐人~
刀劍神域ACG揪團中
C服我地出埋 意CM
已搵到莉法 詩乃 亞絲娜
歡迎愛SAO的小伙伴一齊出團_(:3

點解香港既COSPLAYER係垃圾

1. 有好多Coser成日發明星夢 係又開PAGE唔係又開PAGE 以為自己好多人識
2. COSPLAY圈多小學雞
3. 連生活都搞唔掂然後就怪晒全世界 覺得全世界欠左自己咁
4. 成日單單打打互相攻擊 唔知以為演緊TVB深宮計
5. 成日話人偽廚 唔還原 有時用人地身材同個樣來做準則 而唔係見COSPLAY服裝
6. 每次上到fb ig 堆所謂婊版幾精彩 太多幼稚POST
7. 係香港玩cosplay一係就mk，一係就有[自稱]情緒病
8. [自稱]有情緒病果班有幾多個知道真正既情緒病病人係點樣都未知 扮病博同情 咩情緒精神問題做借口 根本玻璃心當情緒病
9. 男既係香港玩cosplay 10個有9個都係mk仔想食女 埋堆呃閪屌
10. 本身樣衰cos出到來又唔汁汁比人話柒果陣又會話人唔識尊重coser
11. 波大又話人賣肉唔還原 平胸又話人無身材唔裝假狗
12. 肥又叫人咪撚出 瘦又話人地營養不良
13. 原圖又話人柒 P圖又話人P咩撚野
14. 年紀細後生就叫人小學雞讀書咪撚出COSPLAY
15. 人地老又話你二十幾歲就叫人嬸嬸出COSPLAY唔知醜
16. 有錢多出又話人敗家
17. 無錢出得少又話你無錢唔好學人玩Cosplay
18. 香港班狗公淫攝毒撚一見到COSPLAY娘娘討拍果時唔理咁多乜鳩都大人英明左先
19. 只要娘娘唔中意一個人 娘娘講到自己好慘 班狗公就自然會去連成群體批鬥人 不求事實真相 個個就會當正自己正義撚同花生友幫手一齊為屌而屌 為求娘娘歡心
20. 活係自己世界 成日認為自己看透世事
21. Cosplay圈太多女係免費雞 之後露哂奶同西邊扮清純動漫人物 等啲毒撚日日幻想佢係處
22. 小圈子又鐘意有理無理大小事都批鬥一餐 惡過共產黨 成日見D人小小細節唔合或者不和自己心意就試圖求人認同自己聯手圍屌到人地上天花板
23. 話Cosplay係文化係產業 玩咗咁耐建立咗d咩文化出黎? 做雞都要貞節牌坊定係狗公要識得大人英明
24. 光明正大露肉做雞 但同時可以拎貞節牌坊
25. cos界出名黑暗 淫亂 小圈子
26. acg secret低質好比黨報 話唔定黨報比起acg secret 黑板高質
27. 少少唔滿意就上fb 開post同擺人相公審人 R同類fd俾like 逃避現實 FF自己係命中選定最特別
28. 真毒真正既動漫愛好者根本唔想同呢班人埋堆 班垃圾就霸占住真正想玩既資源但做壞曬令真正想玩既唔想接觸接觸
29. 本身鐘意動漫成日見到呢啲人好影響觀感柒到想脫毒

其實cosplayer行為舉止正常應該唔會比人歧視
但係大多數行為舉止都鳩鳩地咪會比人覺得班人唔正常

呢個唔係歧視
係有原因地覺得垃圾既

樓主係咪圍唔到爐
所以想係呢度圍=.=

比呢個桐人

之前仲有個死人妖上嚟開post，真係唔似女人吖嘛，咁都負評我
好撚心做偽娘都化好d個妝吖，着女裝就似㗎咩

做COSPLAY攝都係狗公

我有興趣

弱智?

我真心鍾意cosplay-.-

cosplay不了

利申:出女多過男

Sao 我出結衣ok?

我出阿斯蘭

ching侏儒?

1米5左右

唔夠矮，唔還原會比人婊

洗唔洗帶埋把尺去度下邊個唔還原身高

我以前都唔知比人笑過落咗幾多苦功至男出到女,真係好鬼心搞好啲至出相啦

可惜叔叔呢家都廿中,出鬚超快

經歷過

烏大龜你有咩資格過人

[路西法偽娘COSPLAY]Love live 真姬校服

LIHKG @ Android
this?

九唔撚搭八
考返ielts 6.0先好係到講野啦

收到大量PM
E+只徵桐人同邱吉歐=///=
叫埋你老死美波同你出CP啦www((踹走

上次我出cos 美波偷摸我手仔比我打到入左廠

巴打辛苦曬

吾得牙...

我係動物台型男

直接搞到我到台灣連event都傷傷地心(因為我讀台大) 有人鼓勵返我至出返但我已經變為私影

好人好者唔狗公又點會去攝Cosplay呀

宜家偶然有班人求求其其整部反都話自己攝
分分鐘連構圖調ISO光圈都未識得
唔知Cosplay圈既自稱攝多唔多呢種白癡

呢家我部手機像素仲高撚晒班偽攝

只要有單反 人人都做到攝

大佬乜手機 小弟想見識下

lg g5

不了
格住個mon都覺得臭

我有部反出去攝風景攝動物都唔敢話自己係攝

做攝有女食

垃圾1-29呢
其實睇完你係agger或者好好笑
但我呢啲受害者 一諗起俾人屈嘗試有幾仆街個滋味真係諗返都不寒而慄

所以真係唔好再接觸呢個世界,踩咗入亦都唔好入坑太深,盡早離開

同你個User名一樣喪心病狂

漫節就算吧啦....

不了

呢種女人分分鐘仲煩過14把港女

巴打我明呀

食都唔好食coser
唔好俾佢個假過膝襪呃到呀

啲人成日話cos圈好黑暗
貴圈真亂
是咪真嫁

不過呢件事都教識
1.帶眼識人
2.另覓興趣(呢家我讀氣象都準備做颱風分析paper)
3.敢言(唔怕冇fd做,唔怕係到發post知道身分)

我咪例子囉
中學版孤立
以為cos圈擴闊圈子,點知個個扮fd一早就想置我死地 拎埋狗公稱號 yeah

唔係有位姐姐係台灣個時幫我鼓勵我
我一早收晒皮 不過現在真係不離不棄個幫佢/幫我私囉 又唔介意我出女角

樓主應該最清楚

樓主出到咁可能傷過我

我當時身邊有幾個朋友自從接觸COSPLAY之後
我眼白白就咁從好朋友變左敵人
不論男女都係同為敵人
同其中一個玩得埋少少 我又無打算溝人 其實真係連街都無咩點同人出過 當時我只不過係打機同人交流多
更無打算加入呢個圈子 都要比人搞埋一份又狗公又點

到我有女既時候本來好地地
明明當時我同我前度都唔係呢個圈子既人

係識得有人有玩姐

係有Cosplay圈既娘娘唔中意我同當時個女朋友又照樣搞埋一份
Cap圖又呢樣果樣 Block極Del極都有方法知我地近況
買件衫又話人地乜野偽廚乜野衣架買來做情趣用品著出街點點點

又偽乜撚野廚呀 班Cos撚到底係盲撚左定係弱撚智
屌你老母我前度女朋友買果套連Cosplay衫都唔撚係
普通出街衫 撞個動漫角色款式咋 衣乜撚野架呀

就算真係做情趣用品都唔撚關你地事啦係咪呀
唔撚通你地Cosplay果陣又唔撚係成套情趣用品著上身咩屌

鬧到人地又雞又公廁 帶班狗公騷擾人問人1Q幾錢

利申：人言可畏 前度頂唔順 散左

宜家望住當年班人，個個都仲一事無成，望返自己覺得好彩自己唔係呢一分子

我就離開咗個pool 佢地點話我
對我又冇影響我亦都唔會再返去

只係走前幾步就話搞人女友死狗公的日子我受夠了

得啦得啦 你最清高啦龜蛇

Ok As you wish

屌你老母小學生基本grammar都錯撚晒就咪撚打英文啦

班人狗公到底係點定義

擺撚到明呃蝦條
公然去人地Wall講人地對波點點點
又話約去人地屋企又唔話係狗公

我連溝都唔撚打算 約都唔撚約人
其實只求靜靜地出街食個飯
都已經無話係約人定自己一個行
去轉星際J下耳機 兜轉信和買下Game就滿足
我連屌西既打算都無 何來狗公

我就真係唔撚知班人想點啦
一陣比人講下又話自己情緒病討拍

你考到ielts 6.0先再講野啦

煩女想有意圖溝人咪係囉
另一種咪就係仇家有意圖屈人囉

套料真係好驚
因為套個位係你fb可能冇乜交流 又想食花生唔unfd住咁囉

所謂婊版同班Cosplayer講既野
根本有圖未必有真相
整篇長文看圖作故事
寫得好就自然有人信幫邊個

圖可以係假既 連樣都識得自己P既
P個假既說話框 自己整個FB或者Whatsapp說話記錄既假Cap圖
整篇大長文 講到自己幾慘 或者人地點仆街
就自然大把人信以為真

仆街講句根本連內容農場都不如
但總係好多On9仆去信佢

真心想問係咪Cosplay衫淘寶買得多會送個中國制既腦袋
勁想知班人連個腦係唔係都係淘寶店家度送返來裝比佢地

翻去做孔乙己？

你返學術臺啦 我地到時候一定仲好傾

因為我都想係學術臺問下有無邊間特殊學校適合你

爛啦

你都唔見得有禮貌

你真係一個痴線佬

無啦啦又關反社會事
閣下需要參加下驗腦團購計劃嗎

面對現實啦 你上得學術臺多唔代表你有學者咁聰明嫁

你唔準你咁唔專重癡線佬

人地係輕度正常

你收皮啦

證明你根本就無望過我個Post

學術討論：文盲到底係點樣上連登睇文同開Post

Cos圈子根本比mk更惡劣

要求肥絲大隻老師打救下呢個迷途既小書生

原來文盲係靠咁樣上連登

真係要寫筆記Mark低先

你唔好咁on9啦

咁你到底係Fucking Retard定係Brain Handicap

你先係呢種人呀

感動既係龜sir終於有地方圍爐

你人格比佢仲低賤

當然啦
有名你叫民建聯既聯合國

保皇黨 賣港賊 有事就落閘放五毛批鬥死你
再唔掂就放香港警察出來打勁你

你翻學術台打飛機啦

係民建聯一眾建制派眼中 你先係反社會
建制派（自稱）先係政治正確既社會主義 你肯定係無睇強國既政治學家同學者講野啦

終於有人講到我個Username含義
好感動

乜撚嘢婊？

雞就係雞，婊乜撚嘢啊冚家剷？

雞版

想屌下
幾錢q

我

你既存在先係誤人一生果個呀

你真係不學無術

55

留名

因為同你呢種人唔使講道理

啲呀

憑感覺就唔係論證啦
知唔知乜野叫理性同感性呀

你都係去淘寶買返個腦返來啦
最多幫你問埋店家有無得包安裝

好鍾意follow啲低質柒頭cosplayer 然後望住佢地係度扭身扭勢 覺得好好笑

識幾個，一個專溝毒撚然後派帽畀佢地
一個任摸任錫唔嬲

其他都唔係太沉迷個啲都好正常

頭兩個加密開樣畀巴打們提防下先

做咩要同龜sir嘈
between香港cosplay界俾我個感覺真係唔知點解好亂， 好多柒人柒事咁樣
啲人都奇奇怪怪咁

冇狗乸圖...

點睇龜Sir都係玩具

動漫睇下就算，沉迷得嘅都唔係咩正常人/心智未成熟

喺香港，cosplay咪就係一班MK玩淫亂關係嘅媒介

有冇露西邊女cosplayer睇

男朋友媾過臭雞cosplayer
重要俾佢撚狗咁撚
一齊左之後先知
我覺得好羞恥 次次諗起都想喊

呢個真 中二就同人滾床單
上到床好似當人鴨咁un
乜野play都玩得
同上連登一樣勿認真就ok

樓豬係咪俾d cosplay 雞撚化完

唔好咁啦，佢都係受害者嚟

算數啦大龜

你連係隔離紅登到呢度Child登連狗公都不如
你作為過街老鼠來會唔會太鼠眼看狗低呀

冇圖？

呢排Cosplayer興洗公扑野

我係掉轉撚化返人地果個

都叫左你冷靜架啦

唔該加返香港兩隻字
美帝國好過你地香港九條街

我屌，之前就係睇咗佢個post

[路西法] 私影model 拍婚紗cosplay

我見過
所以就真係路西法不了

好彩幾年前食過x子，而家怕污糟，不了

心願嚟

而家廿六玩唔起 個個十八廿二

有無人帶我玩

我都廿四尾開始都頂唔到

年齡歧視

問題係自己出鬚出得太快

關咩事

好多都係00後
00後學晒d衰野

淨係想屌cosplay囡囡

點樣先屌到cosplay囡囡

美帝sir好波

好波

要打飛機就死開

好想睇下個d咩婊版有咩睇

已經預想到班垃圾又死係個Facebook既婊版入面
話人地連仔好鬧佢地

之後話人地明明做得更仆街點解唔屌佢地
人地做得更過分所以我地咁做唔覺得自己有問題
又話連仔唔專重女人唔專重Cosplayer
成班女人自己作為女人都唔專重自己
自己係出面都無專重自己興趣同Cosplay既身份
班狗公攝又沖出來柒 為娘娘搶光環
自己做柒自己叫人地專重佢地
又話唔好將個別例子講到個個都係

如果個圈子同人真係無做過野影響人地觀感
又係咁少數目既個別例子既話

呢個Post又邊撚度來咁多人睇唔起Cosplay

大陸蝗咁款做完堆On9野話人地歧視

好撚柒

呢個JM9

想識

全心欺騙你

當留番美好幻想
原來cosplay咁淫亂

lm

隔住個芒都聞帶陣西臭味

巴打明重點

仲要入黎睇下有冇cosplay流出tim

兩位巴打九成入面d人黎

小妹刀想cos

正確來講我唔係圈內
更無打算加入呢個圈子
而係以前讀書果陣識得人接觸完COSPLAY之後

個同學本來好地地
入左呢個圈之後唔係鳩下鳩下
就覺得全世界欠撚左自己既款
少少野係個FB求關愛講到自己好慘
連食個茶記都夥計比錯零茶比左杯奶茶都可以講到千字文自己好撚慘
最撚弱智係 屌你老母
條友COSPLAY班朋友又陪條友一齊癲

借條友抄功課自己ON9寫錯係個FB讀連埋辦所謂親友一齊屌我害朋友

最後頂唔撚順朋友無得做 都唔撚想再同條友做
之後又比另一個玩COSPLAY既觀音娘娘搞過
打機識但唔中意我個前度 明明我地係完全無接觸過呢個圈子
見都係見得果一次兩次咁大把

唔知做咩撚野針撚住來鬧
鬧到人地又雞又公廁
前度女朋友買果套連Cosplay衫都唔撚係
剛好同色同個動漫角色撞個款式又咩野衣架偽乜撚野廚
帶班狗公同攝係度「大人英明」走去私信我前度問人1Q幾錢
我連屌西既打算都無 都要比班垃圾講到狗公

真係我要狗公班女
就唔撚係連登開PO啦
落撚左去一夜情

洗撚係度做毒撚 行黃金同星際咩

搞到本來好地地前度頂唔順比班八婆追擊散左
之前識左第二個都係追住我來咬癲狗咁款唔撚放

次次有呢類PO大規模屌班八婆次次都係果個反應
單純見慣 要我同呢類人接觸 不了

Cosplay圈嘅生活真係多姿多彩

唔好再話Cosplay無正常人啦
係唔正常既去晒出cos

同情but咁係你遇人不淑姐
唔可以話係c圈 係基本做人處事問題

不過有少少要想講
女coser好多都阿豬阿狗都開個page用黎收依d狗厹pm同扮professional
自己ac就 set番 只限朋友pm加fd之類
唔係既話就算你icon同仔合照或者著都好密實
都一樣會唔覺意滿足某到班癖好既厹引到佢pm你

你正常一個女仔係pm都會無啦啦比mk仔問be fd ok？ 啦
其實一樣

廿六乘二
我越玩越勁

姜太公個姜?

以為有野睇

有心既總有個角色玩得起
我21停左 依加都24

有冇fb ig婊版睇下 d cosplay 點講child 登連仔

你就算吧啦

幾錢q

男人黎

咁D港女COSPLAYER都幾失敗

岩啊樓豬
cosplay 囡囡只可以丁，唔可以溝

你知唔撚知咩叫Cosplay?

知唔撚知咩叫cosplayer

Where's your 牙？

仲要貼えなこ依d咁極端既

gay test

好啦唔屌啦 你再貼多d啦

唔關cosplay事果幾點連登仔中晒

cosplay撚諗野好撚中二 個個都拯救過世界咁款

見你識do 再貼多少少

貴圈

呢單之前有人放過上連登

400蚊兩年 毒撚的褔音

真係好撚亂

好想屌下cosplay女女
平時鐘意睇cosplay av

有冇得share
碌鳩好痕

職業冇分貴賤 人地cosplay都係搵兩餐姐 唔好歧視人啦

戒緊j
成人台有post

屌你我想知邊個喎

仲未撚完
個八婆肯收皮未呀

仲以為你留意開既tim

其實完左架啦

樓上班人當呢度facebook咩

知黎做咩?

比邊個屌兩次先

到老左可以做豆腐佬

理得亂唔亂, 有相睇咪得

呢個post又係cosplay人互笑